
                      Comedia de novedoso estilo... Narrada en primera persona a partir del personaje protagonista. Un gran reparto de actores. Me gustó bastante, en momentos te hace reir mucho. La banda sonora y la musica en general convierten la peli en otra cosa, le da mucha vida. Es buena.
        
            